如果想成立新政權，依家就要借勢煲大件事，將所有香港人綁埋一齊

提倡三罷，不合作運動，拆何妖資產
每一個人都要將自己力能所及既事做出黎，得罪講句，就係愈亂愈好，唔需諗是咪鳩做